習大大想來多次大飢荒?

其實習總是否想把中華人民的一切賭上一帶一路的國際滲透戰略,用來在在位時控制世界的武器對共產黨交代的功績,副作用是抽乾人民的錢和資源引起大飢荒和暴動,順手固定自己在中國的權力和消滅一定量的老人病人人口?
回看老毛在位的政策和他的政策對比有很多相似的地方。
大多勞民傷財(大躍進,一帶一路)
不能批評領導(鬥爭/互相監視,wechat)
個人崇拜(語錄)
反宗教反獨立思考反個人自由……
總之有號召力的任何事物/團體都要由共產黨控制,這個人生除了自己可以決定是否自殺,自己和其他人都像一隻被圈養的畜牲……